18:44 蘋果LIVE 將軍澳 又影到幾個便衣狗捉人!

18:44 蘋果LIVE 將軍澳 又影到幾個便衣狗捉人!

幾個便衣狗禁緊一個人係地

警察卧底集會戴口罩
又話唔會做犯法野？

又想砌生豬肉

都話左要獅烏 唔可以對敵人仁慈 要捉鬼

警犬成日犯法

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

便衣狗

會話係睇唔過眼嘅市民幫手制服

美國議員黎香港望住班狗扮示威者犯法捉人

咪又係犯法
咁又唔拉
佢地點講都係錯wo

真心on 9 d 臥底狗 捉到最多告矇面 但上庭要開晒5隻狗既名 送埋名俾人起底

5個臥底拉1個

老豆搵仔

保護佢地家人呀🙏🏻希望平平安安

老豆搵仔講左咁耐都無人組隊去伏狗
反而一次又一次比便衣狗伏返

要打暗號即時用索帶先可以有效捉鬼

問題係今日班便衣狗平時扮街坊
到走緊先出手

今日拉果啲全部係街坊嚟